有冇人好驚入停車場泊車

新牌仔每次入停車場都希望後面冇車跟住

驚入停車場，咁泊街囉

我都預期會驚
一係兜多個圈

利申有牌無錢買車

泊街仲驚喎, 頂住後面, 慢小小都比人呠

入錶多數冇位又唔想違泊咁仆街

咁搭返車，唔好阻住人

而家d 停車場少車去練下囉

上個禮拜同我新牌fd去咪錶場練
同場起碼3條友都係練習緊
好撚危險

個畫面都幾好笑

泊多幾次就熟手啦...

揸多幾次唔驚啦，L位好易，唔得就扭多幾手

驚泊街多d

不如驚冇位好過啦

不如唔好揸車啦

西貢m記對面個停車場奶過野

有幾撚驚啊 泊開美居中心？

泊街難好多wo ching

P牌果陣泊過居屋場
個場好似幾層，上落位係L咁落
唔係兜圈上落
搞左勁耐先唔hi花架車又出到
果陣仲要車住成班fd
上youtube再睇人啲片都要兩手軚再妹下妹下咁出
個牆全部簽曬名

驚呀 low低左 驚hi到個頭

成功泊到係咪已經可以畢業

繁忙時間搵街泊
比人呠多幾次就好快上手

唔識揸車就番屋企含撚啦傻閪

叻啦知你考左6次先考到個廢牌啦

加油！！